[競猜]凌晨開始轉吹乜嘢風

我估先

再煲多次張超雄

歡迎三毛今晚爆發無限創意

「唔俾屌泛民即係俾位泛民乘虛而入」

前日林卓廷 尋晚搵咗張超雄
今晚搵邊個泛民拎出黎屌好呢

P牌改制，三毛死撚曬啦

應該又到白頭佬

我唔敢睇小三毛嘅能力

警察好慘

白衫藍衫之爭
狗咬狗

開始緊啦，
又遺言區，
又721失敗，
啱啱refresh最新

721見

又玩失敗論

差唔多黎料

泛民是不足信的
在立法會玩址貓尾

在立法會和建制扯貓尾

我買元朗

可能係熱普城

元朗

有警察自殺

警察罷工論？

[開估]係蘋果

又黎料
吹淡